香港人真係太善良，自己個樣比人影晒大頭仲可以好聲好氣叫人删相……

唉……